大家唔需要灰心 真正屬於香港人既選舉一早已經舉行左

係7月12日 有60萬真香港人已經投左佢地神聖既一票
7月12日既選舉 係屬於香港人公平公開公正既選舉
儘管我地香港人而家已經失去左被選舉權同選舉權，我地都唔應該灰心
你笑我打飛機都好，我地生於依個時代 我地已經盡左我地既努力
之後條路會係點 我同你都唔會預計到 包括個政府

但有一樣野我好肯定，歷史一定會為我地做一個見證
就算港共今日DQ晒我地既參選人
但歷史都會記載住我地係曾經有一場盛大既選舉

真，其實呢個選舉就係民意展現，贏咗嘅人好好諗下點樣善用挾住民意做更多嘅嘢

個個都淨係識用選票打飛機，一啲勇武反抗嘅心都冇，唔怪之得林鄭到今時今日都仲可以咁撚臭寸

投個票就話盡咗力真係笑大人個口，速龍進場果陣班傻閪第一個走留返班勇武啦，勇武為咗呢班傻閪坐政治監真係慘